邊個第一個留言 我就愛佢一生一世

開始

我都愛你地❤️

#3 bye bye

有冇諗過人地想唔想俾你愛一生一世

突登隔幾個留言先覆

多謝你的回覆 晚安

唉啊 遲咗

你好鍾意狗

是的